香港銀行體系危險嗎?〈蕭若元：理論蕭析〉2018-11-09

香港銀行體系危險嗎?〈蕭若元：理論蕭析〉2018-11-09

由佢加持後，香港銀行應該真係好大獲。

仆街蕭生燈力無邊 銀行大獲

港銀逐間收皮

中資銀行界人士指出隨着內地企業債務違約問題「殺埋身」，直言「未來一至兩年會好麻煩」。

燈乜有乜

香港同佢有乜仇，要咁燈法。

唔好呀